獌狗很驚訝車狗不說話 騎到我地喊季初好威嫁

唱未

47303

兩隻25狗=.=

？唔係騎撚住我獌架咩死車狗

咩歌

明年今日

係

肉酸一直都係

阿仙奴都騎鳩住你呀，傻閪

獌

屌你老母 我地上年排第二牙

有閪用咩

若這一束吊燈傾瀉下來
獌狗很驚訝車狗不說話

iphone8都未揾到獌

若這一刻獌狗嚴重癡呆 根本不需要被愛